有規劃既生活是否比冇規劃既生活好?

每日自律要幾點訓教 做GYM 溫書 ETC 最後照道理會換黎好多野
同
每日想做就做 唔想做就唔做 簡單黎講就係自由

大家點衡量哩兩樣野?

規劃 未來

生活 規律

God laughs when you make plans.

無好唔好
都係選擇
食得鹹魚抵得渴

Both
努力幾日，之後咪休息日

有大致嘅規劃同目標
但要接受改變同天意 彈性同適應性最重要
結果唔係一切 一切都係結果